手機同埋internet已經不知不覺成為我地水同空氣一部氣,但真係咁重要咩?

雖然我都係成日用,但老老實實,用完佢地二十多年,發現最後咩都冇得到,其實係唔係真係咁重要?有冇人試過長期去解internet,唔睇youtube 連登等等,連手機都唔睇?若果試過,你地覺得點?我諗我自己將來都會試一試?

如果你覺得自己乜都無得到係你使用方法問題
有互聯網 手機 搵資訊易左幾多
至少未試過迷路